給愛犬取名「城管」，曼迷尋釁滋事被行政拘留10日。

安徽阜陽有狗主因為給愛犬取名「城管」、「協管」，並多次在朋友圈發佈相關消息，最終因涉尋釁滋事被行政拘留10日。

阜陽市公安局潁州分局沙河路派出所昨日（13日）接報後，民警當即展開調查。該男子班某東被依法傳喚至派出所。經查，班某東生於1988年，主要依靠養狗賣狗維持生計，他表示給狗狗取名「城管」、「協管」，只是因為覺得好玩，「我不懂法（律），不知道這是違法的。」

被警方傳喚後，他表示非常後悔，表示會將狗狗改名做「曼狗」、「曼狗二號」比較穩當。他最終因尋釁滋事，被警方行政拘留10日，並已送阜陽市拘留所執行。

Nineup 報

司馬蛇回晒塘

叫吸精瓶咪算囉